Теоретичні питання

<!-- Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні. -->

Функції є одним з найважливіших інструментів у програмуванні, оскільки вони дозволяють створювати блоки коду, які можна використовувати знову і знову в різних місцях програми.

Це дозволяє уникнути дублювання коду і зменшити ймовірність помилок, а також спрощує розробку та підтримку програмного продукту.

<!-- Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент. -->
Аргументи є вхідними даними, які передаються у функцію для того, щоб забезпечити її коректну роботу з різними наборами даних.

При виклику функції ми можемо передати у неї один або кілька аргументів, які будуть використовуватися внутрішньо у функції для обробки.

<!-- Що таке оператор return та як він працює всередині функції? -->
Оператор` return` є ключовим елементом у функціях програмування і відповідає за повернення результату обробки даних з функції.

Коли функція викликається з коду програми, вона виконується і генерує результат. За допомогою оператора `return` функція може повернути цей результат на місце, звідки вона була викликана.
